
Это не просто стихи 
Это не просто мечты
Это не просто слова 
Это не просто ты
Это не просто я
Это не сладкая жизнь
Но я не тороплюсь ее прожить 
И ты не торопись
Я закрываю глаза
Я прекращаю слушать
Я забываю людей
Мосты рушу
Я живу музыкой живу мечтой
Прожигаю в бешеном ритме
Стоп говорю постой
Эти минуты
Эти однообразные дни
Кого винить? 
Игорь только себя вини
Не жду перемен все вроде бы нормально
Не молюсь на гуччи, прада, канары, пальмы
Тусуюсь в Москве стираю подошвы в Отрадном
Готовлю новые треки, качаю так как надо
Качаю головы, приезжаю где то к утру
И где бы ни был я
Куда бы ноги не вели 
Моя мечта со мной продолжает идти
И где бы ни был я
Куда бы ноги не вели 
Моя мечта со мной продолжает идти
Я говорю спасибо небесам
Что я дышу и следую своим мечтам
За тот мир, в котором я живу
За тех людей, которых я люблю
За то, что доверяю людям и словам
За то, как я могу любить и не предам
За все 100 ошибок, 100 потерь
За боль, что не убила – сделала сильней
За все обиды, расставанья, за мечту
За музыку внутри меня, что я пишу
За каждый день за каждый час, что ты со мной
И даже если мы не рядом — я с тобой
Я не бросаю слов на ветер – не могу
Я за друзей своих в ответе, их люблю
Я улыбаюсь, дню навстречу я лечу
И этот мир немного лучше сделать я хочу
И где бы ни был я
Куда бы ноги не вели 
Моя мечта со мной продолжает идти
И где бы ни был я
Куда бы ноги не вели 
Моя мечта со мной продолжает идти
Не прожигаю жизнь – меня сжигают дни
Меня не станет – меня воскресят стихи
Приди ко мне во сне лучами солнца стань
Черное и белое как инь и янь
Самбрейра на плече я, к тебе
Лови мои мысли, мысли как и я налегке
Увидь меня в Bentley, с кубинской крепкой
Качающего головой под биты цепкие
Разреши думать сердцем, жить как хочу
Захотелось на море – собрался и лечу
Кочевать по городам клубы сцена
Утро Москва привет любимый кремль
Усни на западе проснись на востоке 
Чтоб мои треки звучали во Владивостоке
Еще из раннего детства есть одна просьба
Халат невидимки так чтобы был прост
И где бы ни был я
Куда бы ноги не вели 
Моя мечта со мной продолжает идти
И где бы ни был я
Куда бы ноги не вели 
Моя мечта со мной продолжает идти
